點睇美股長期橫行？

包括AMZN, NVDA,ZM

trump之前 不嬲係橫行多

你橫行姐嘛

望番圖呢幾隻嘢九月開始已經係咁

賺個少少 望下圖啦

呢啲叫vcp
自己google

咁你呢

ZM 都叫橫行？

Nvda 收購 arm 呢個行為算唔算敗筆
大機率收購失敗都去做

狙擊師

收購ARM 失敗咗會點?

10月開始唔係橫住咁跌？ 不過 可能係對比下10月前升得太顛

Google 就vcp 左啦

無限QE

上年訓左？

唔止
MSFT AAPL GOOG AMZN

曬錢曬時間咁解
要用好長時間去同唔同國家斡旋,發展戰略可能錯配, 收購失敗正常又要比番一大筆分手費arm
同埋影響投資者對佢既信心

睇番高通以前都收購nxp 失敗過
而家都係好地地

amazon個介面垃圾到嘔